有線新聞：民陣申請周日金鐘集會改為遊行

民陣指正向警方申請，將星期日在金鐘添美道的集會改為遊行，召集人岑子杰解釋，因為當日其他團體發起的行動有變，至於遊行時間、路線等安排，仍要跟警方商討。

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

民陣今次

去西環啦
金鐘連狗總又圍過 立法會又爆鳩左

百屌成材

Connect到分唔開了

民陣請繼續醒水

上撚哂電

團結！

民陣好生性

民陣ho ball

push

今次運動香港人真係好團結

我覺得可以搞多次遊行去西九添

推

民陣終於生性